"bill shock"呢個字中文點譯?

帳單震撼

比爾震驚

bill gate shock

Apple

比爾•碩克

新加坡